有冇人覺得馬路的事個馬騮搣好Charm?

每次聽到佢把聲， 都好想同你瘋狂傾計

Ching 識貨